大灣區 光復香港

話說早兩日有大陸人打黎
(廣東話唔正）
估計係問我大灣區買唔買樓

我就同佢講
光復香港 時代革命
叫佢跟住講 😨佢：咩話？
😊我：我教你講丫
😊：光～
😨：咩話？
😊：跟我講丫！光～
😨：光
😊：復～
😨：復
😊：光復香港
😨：光復中國？
😊：都得架、都得架😂
😊：時代革命
😨：時代革命共產黨
😊：光復中國、時代革命
😨：光復中國、時代革命共產黨

跟住無啦啦鬧人垃圾
跟住收左線 😩賣樓不是這樣賣的～亲！

提提大家10月20日
民陣大遊行
01:30pm
尖沙梳士巴利花園 遊行至 高鐵西九龍站